裝win10搵唔到raid disk

小弟最近買左兩條M.2 SSD，諗住行raid
去到win10刷AMD RAID driver之後就搵唔到之前係bios set好既raid disk
求教！

Win10-2004版
Bios:1407版
AMD raid driver 9.3.0.38

MB:ROG strix x570-f gaming
M.2: Verbatim Vi3000 1TB x2

去到依個位刷 rcbotton>rcraid >rcconfig
之後就搵唔到任何disk

M.2 SSD 都SET raid 0 ?
SET來有乜意思